貓義工係世界上最善良嘅人

我屌你個咀，利用人嘅愛心用大話去搵錢，即使係用晌貓身上我都覺得好可恥！

本身我對貓義工嘅睇法係由 > >

話說前兩個月我想領養多隻貓，於是就上網搵，希望以領養為先。搵左好耐，就遇到呢個貓義工，佢話隻貓係晌繁殖場用2000救佢翻黎，所以準領養者要比翻2000領養費。

當時我覺得比2000唔係問題，所以約左時間去到佢到探隻貓。去到時發現貓咪好瘦，又怕人，於是問下貓義工貓咪有冇咩健康問題，佢只係答我啱啱翻黎，未蠹蟲，又少食野，所以咁瘦。我當時冇懷疑，百份百信佢講嘅野。因為本身都打算領養完會帶貓咪去做個簡單檢查，所以覺得冇乜問題。

但翻到屋企諗清楚後，都係決定唔領養呢隻貓。

直到過左個幾月後，見到呢個post 我就火都黎埋，話隻貓7月係好心婆婆晌街執翻黎，又生腫瘤，要帶佢睇醫生，叫人捐錢。於是我cap翻之前佢嘅對話放晌佢個page，點知佢delete我個留言加對話相。

騙徒嘅手法真係層出不窮

留名跟進

（認真）
經過長時間嘅接觸，發現大部分異工都有精神病。有好多都活係自己個世界，好似同外界點都係有少少偏差咁。

屌 佢地真係on9

即係6月喺佢屋企搵領養7月喺街執？ 叫佢睇下精神科好喎？ 呃人嘅開名啦

寵物店收錢賣貓扮領養

開名啦

咁仆街都有嘅

開名

做得呢d通常都痴痴地

啲貓group有人仲話
義工係自願性質 冇必要公開條數

啲義工好撚搞笑 自己無能力又執咁多傷病貓 然後就上網籌錢 當自己慈善機構？

開名啦，咁樣先至唔會再有人受騙，嚇一下其他想借人善心去呃錢嘅假義工。

唔洗遮啦 佢較公開 係人都睇到啦
一搵就搵到

求開名

真身係佢？
我見佢個大篇野 下款寫依個acc名 同埋佢有話咩退款留言
人地而家要退款比捐錢人

開始淆底？

係另一個人開post話呢個義工3個月問人10次捐錢，比左幾千蚊，覺得受騙同滋擾開post問人點
當時個post無開名，上面嗰個當時人主動話退款，成個post都係撐義工，事主話佢明顯收多左醫嗰隻貓嘅錢都唔出聲話夠，撐義工嘅即刻話多左嘅錢咪救下一隻，唔覺得有問題，咁多人撐佢會淆咩
就算樓主post去天貓都唔會有人撐，嗰個係義工港豬場佔多數

咁都唔開名你開咩post
都係收皮啦

可能佢地真係有用到啲錢去幫貓，不過唔需要作咁嘅故仔。領養本身要比成2000，我不如出去買？當時我打算比呢2000，真係當係支持下貓義工。諗起都燥

呢到又係見到佢地on9，盲撐嘅一面

咁又未必係寵物店嘅

我見個義工好多人撐佢
唔似樓主請到咁！相反樓主睇完貓仲好似好慶幸自己無領養到而沾沾自喜，黑心到核爆！

呢兩個就係領養人出爾反爾，無人迫佢捐錢，捐左就問人攞番，誠信破產！呢d人先恐怖！又要威又要帶頭盔！

你係義工?

義工出沒注意

捐錢會俾人起底

你捐埋我個份

好明顯啦

我唔係義工囉！唔洗做義工先可以有分析能力！天貓果到義工有同果樓主老婆解釋過的，你地先係盲撐樓主囉！

屌你老母，收嗲啦

繁殖場畀錢救同買貓有咩分別？

義工收收皮先啦 有心救就拎自己錢 冇錢又要救
到冇錢就搵人乞
你地個撚個都係咁
好啲果啲都會話啲錢用左係邊
有啲直情收左錢就消失

平時就當晒啲申請領養既人係狗
但冇錢有要搵水魚落搭
垃圾

攬撚住啲貓過世啦 啲貓比你地「救」完又咪係住個爛鬼兩呎籠 食埋啲垃圾糧
係比繁殖場環境好少少既
但有人要又唔放手 你地真係誤左隻貓一生喇
貓義工 咪撚再害貓喇 放過佢地啦

想問下上面條貓異工 點解寧願放番啲貓去街咁危險都唔比人領養？
執完嗰啲貓屋企有幾大地方比佢長期活動？點解寧願比佢地困住喺咁細既籠都唔比有心既人領養？

偽善者
之後就會屌你地班仆街唔自己落手落腳救貓

就係佢地愈來愈多人買貓都唔去領養

嗰班異工最鍾意唔夠人講就「你自己去救囉」
講到無救過貓就唔可以出聲質疑佢地咁

比人質疑下就話你地自己餵街貓執啦

好心冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦
非洲夠多細路就死啦 又唔見佢地周圍問人乞再去捐
你話捉左人地返黎會比頭安穩住家就話姐
你捉到人地返黎就困籠 可能佢心諗 我係野外都唔會餓死 但有自由 係異工度就食得唔好又住得唔好

人坐監都會提供三餐既 又得閒放下風
但d街貓做錯咩 要捉返佢比佢地折磨

錯就錯在出現係班19異工前面

夠疆就垃圾貓義工入黎面對
我屌撚到佢反皮

借朋友ac

佢上水講野:

。

垃圾

一排冇上黎，竟然係咁。其實我唔開名大家都見到係邊個啦 我聽老婆話，唔再追究呢件事，點知有人上黎玩自爆 我沾沾自喜慶幸自己冇要隻貓？你冇病呀嘛，你如果有講清楚貓仔情況，我接受叫心甘情願。你冇講清楚，我事後發現，呢啲叫受騙。
呢件事上，我已cap好晒圖，要玩嘅，我準備好

算鳩數吧啦，人地退唔退錢我地冇捐嘅又理唔到。不過原來搵到隻病貓翻黎，作幾個感人嘅故仔出黎就有人捐錢，何樂而不為。作完故仔，前言不對後語都有一班同好異工撐，怕閪你地班友仔屌佢地咩。我發誓領養寵物一定唔再搵異工，唔係生仔冇屎忽

屌，我宜家怕咩同你玩 原來貓異工一句不合就合公開埋人地啲资料架？咁大家以后捐钱前预左掉落海先，因为追人条数系会比人公开埋个名。异工好野

做乜鳩野變晒殘體

陰公，捐完錢仲要比人開名